點解成日要現場投票，出來就已經係用腳投票喇

遲啲又會出現「分組討論」
再來就係大台重現
仲有輪流發言

用腳投票已經係最實際
想衝自己衝或者自己組織一班人衝
點解成晚都要叫人「千祇唔好衝」
之前又話「唔阻止」
人哋衝咗之後「唔割蓆」
乜咁多前後矛盾嘅